%\documentclass[6pt]{article}
%\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage[spanish]{babel}
%\usepackage[]{graphicx}
%\usepackage{colortbl} %para las tablas
%\usepackage{longtable} %para las tablas
%\usepackage{geometry}
%\geometry{tmargin=3cm,bmargin=3cm,lmargin=3cm,rmargin=2cm}
%
%\begin{document}
\begin{center}
% \tiny
 \scriptsize
% \footnotesize
% \small
% \normalsize
% \large
% \Large
% \LARGE
\begin{longtable}{|p{0.08\textwidth}|p{0.13\textwidth}|p{0.08\textwidth}|p{0.08\textwidth}|p{0.08\textwidth}|p{0.13\textwidth}|p{0.13\textwidth}|p{0.08\textwidth}|}
\hline
{\begin{center}\bf Número Entregable\end{center}} & 
{\begin{center}\bf Producto\end{center}} & 
{\begin{center}\bf Fecha Inicio\end{center}} & 
{\begin{center}\bf Fecha Finalización\end{center}} & 
{\begin{center}\bf Fecha Revisión\end{center}} & 
{\begin{center}\bf Responsables\end{center}} & 
{\begin{center}\bf Observaciones\end{center}} & 
{\begin{center}\bf Fecha Entrega\end{center}}\\
\hline
		
{\begin{center} 1 \end{center}} & 
{\begin{center}Levantamiento de Requerimientos\end{center}} & 
{\begin{center}3/30/2011\end{center}} & 
{\begin{center}4/2/2011\end{center}} & 
{\begin{center}4/2/2011\end{center}} & 
{\begin{center}Cristian Leonardo Ríos, Yerminson Gonzalez, Luis Felipe Vargas, María Andrea Cruz\end{center}} & 
{} & 
{\begin{center}4/6/2011\end{center}}\\
\hline

{\begin{center}1\end{center}} & 
{\begin{center}Creación de diagramas de Casos de Uso\end{center}} & 
{\begin{center}4/2/2011\end{center}} & 
{\begin{center}4/4/2011\end{center}} & 
{\begin{center}4/4/2011\end{center}} & 
{\begin{center}Edgar Andrés Moncada, Luis Felipe Vargas\end{center}} & 
{} & 
{\begin{center}4/6/2011\end{center}}\\
\hline

{\begin{center}1\end{center}} & 
{\begin{center}Redacción de los Casos de Uso Extendido\end{center}} & 
{\begin{center} 4/3/2011 \end{center}} & 
{\begin{center} 4/5/2011 \end{center}} & 
{\begin{center} 4/5/2011 \end{center}} & 
{\begin{center} Cristian Leonardo Ríos, Yerminson Gonzalez, Edgar Andrés Moncada \end{center}} & 
{} & 
{\begin{center} 4/6/2011 \end{center}}\\
\hline
		
{\begin{center} 1 \end{center}} & 
{\begin{center} Redacción del plan de Proyecto \end{center}} & 
{\begin{center} 4/2/2011 \end{center}} & 
{\begin{center} 4/5/2011 \end{center}} & 
{\begin{center} 4/5/2011 \end{center}} & 
{\begin{center} Todos los desarrolladores \end{center}} & 
{\begin{center} Problemas con algunas secciones del Plan de Desarrollo \end{center}} & 
{\begin{center} 4/6/2011 \end{center}}\\
\hline

{\begin{center} 2 \end{center}} & 
{\begin{center} Corrección Redacción Plan de Proyecto \end{center}} & 
{\begin{center} 4/20/2011 \end{center}} & 
{\begin{center} 4/29/2011 \end{center}} & 
{\begin{center} 4/29/2011 \end{center}} & 
{\begin{center} Cristian Leonardo Ríos, Yerminson Gonzalez, María Andrea Cruz \end{center}} & 
{\begin{center}  \end{center}} & 
{\begin{center} 4/29/2011 \end{center}}\\
\hline

{\begin{center} 2 \end{center}} & 
{\begin{center} Corrección Casos de Uso Extendido \end{center}} & 
{\begin{center} 4/20/2011 \end{center}} & 
{\begin{center} 4/29/2011 \end{center}} & 
{\begin{center} 4/29/2011 \end{center}} & 
{\begin{center} Edgar Andrés Moncada, Yerminson Gonzalez \end{center}} & 
{\begin{center}  \end{center}} & 
{\begin{center} 4/29/11 \end{center}}\\
\hline

{\begin{center} 2 \end{center}} & 
{\begin{center} Diagramas de Clase \end{center}} & 
{\begin{center} 4/25/2011 \end{center}} & 
{\begin{center} 4/29/2011 \end{center}} & 
{\begin{center} 4/29/2011 \end{center}} & 
{\begin{center} Edgar Andrés Moncada, Yerminson Gonzalez, Luis Felipe Vargas, María Andrea Cruz \end{center}} & 
{\begin{center}  \end{center}} & 
{\begin{center} 4/29/2011 \end{center}}\\
\hline

{\begin{center} 2 \end{center}} & 
{\begin{center} Diagrama Modelo de datos en UML \end{center}} & 
{\begin{center} 4/25/2011 \end{center}} & 
{\begin{center} 4/29/2011 \end{center}} & 
{\begin{center} 4/29/2011 \end{center}} & 
{\begin{center} Yerminson Gonzalez \end{center}} & 
{\begin{center}  \end{center}} & 
{\begin{center} 4/29/2011 \end{center}}\\
\hline	

{\begin{center} 2 \end{center}} & 
{\begin{center} Requerimientos de Usuario norma IEEE830 \end{center}} & 
{\begin{center} 4/23/2011 \end{center}} & 
{\begin{center} 4/29/2011 \end{center}} & 
{\begin{center} 4/29/2011 \end{center}} & 
{\begin{center} María Andrea Cruz \end{center}} & 
{\begin{center}  \end{center}} & 
{\begin{center} 4/29/2011 \end{center}}\\
\hline	

%------------------------------------------------------------------

{\begin{center} 3 \end{center}} & 
{\begin{center} Correcion redacción Plan de Proyecto \end{center}} & 
{\begin{center} 5/14/2011 \end{center}} & 
{\begin{center} 5/14/2011 \end{center}} & 
{\begin{center} 5/14/2011 \end{center}} & 
{\begin{center} Cristian Leonardo Ríos \end{center}} & 
{\begin{center}  \end{center}} & 
{\begin{center} 5/18/2011 \end{center}}\\
\hline		

{\begin{center} 3 \end{center}} & 
{\begin{center} Correcion Diagramas de Clase \end{center}} & 
{\begin{center} 5/12/2011 \end{center}} & 
{\begin{center} 5/13/2011 \end{center}} & 
{\begin{center} 5/14/2011 \end{center}} & 
{\begin{center} María Andrea Cruz, Edgar Andrés Moncada, Yerminson Gonzalez \end{center}} & 
{\begin{center}  \end{center}} & 
{\begin{center} 5/18/2011 \end{center}}\\
\hline

{\begin{center} 3 \end{center}} & 
{\begin{center} Corrección Modelo de Datos \end{center}} & 
{\begin{center} 5/14/2011 \end{center}} & 
{\begin{center} 5/15/2011 \end{center}} & 
{\begin{center} 5/15/2011 \end{center}} & 
{\begin{center} Yerminson Gonzalez \end{center}} & 
{\begin{center}  \end{center}} & 
{\begin{center} 5/18/2011 \end{center}}\\
\hline

{\begin{center} 3 \end{center}} & 
{\begin{center} Creación Diagramas de Paquetes \end{center}} & 
{\begin{center} 5/12/2011 \end{center}} & 
{\begin{center} 5/13/2011 \end{center}} & 
{\begin{center} 5/13/2011 \end{center}} & 
{\begin{center} Edgar Andrés Moncada \end{center}} & 
{\begin{center}  \end{center}} & 
{\begin{center} 5/18/2011 \end{center}}\\
\hline

{\begin{center} 5 \end{center}} & 
{\begin{center} Creación Diagramas de Secuencia\end{center}} & 
{\begin{center} 5/11/2011 \end{center}} & 
{\begin{center} 5/16/2011 \end{center}} & 
{\begin{center} 5/17/2011 \end{center}} & 
{\begin{center} María Andréa Cruz, Luis Felipe Vargas, Cristian Leonardo Ríos \end{center}} & 
{\begin{center}  \end{center}} & 
{\begin{center} 5/18/2011 \end{center}}\\
\hline

{\begin{center} 3 \end{center}} & 
{\begin{center} Prototipos de Interfaz de Usuario \end{center}} & 
{\begin{center} 5/13/2011 \end{center}} & 
{\begin{center} 5/14/2011 \end{center}} & 
{\begin{center} 5/14/2011 \end{center}} & 
{\begin{center} Luis Felipe Vargas \end{center}} & 
{\begin{center}  \end{center}} & 
{\begin{center} 5/18/2011 \end{center}}\\
\hline

{\begin{center} 3 \end{center}} & 
{\begin{center} Diagrama de despliegue \end{center}} & 
{\begin{center} 5/15/2011 \end{center}} & 
{\begin{center} 5/15/2011 \end{center}} & 
{\begin{center} 5/15/2011 \end{center}} & 
{\begin{center} Cristian Leonardo Ríos \end{center}} & 
{\begin{center}  \end{center}} & 
{\begin{center} 5/18/2011 \end{center}}\\
\hline

{\begin{center} 3 \end{center}} & 
{\begin{center} Modelo de Implementación Inicial \end{center}} & 
{\begin{center} 5/2/2011 \end{center}} & 
{\begin{center} 5/16/2011 \end{center}} & 
{\begin{center} 5/16/2011 \end{center}} & 
{\begin{center} Todos los desarrolladores \end{center}} & 
{\begin{center}  \end{center}} & 
{\begin{center} 5/18/2011 \end{center}}\\
\hline

%{\begin{center}  \end{center}} & 
%{\begin{center}  \end{center}} & 
%{\begin{center}  \end{center}} & 
%{\begin{center}  \end{center}} & 
%{\begin{center}  \end{center}} & 
%{\begin{center}  \end{center}} & 
%{\begin{center}  \end{center}} & 
%{\begin{center}  \end{center}}\\
%\hline
		
		\end{longtable} 
	\end{center}
%\end{document}